2020 summer internship/placement-Offer會戰勝歸來

唔小心1001左

Post 26!!!

政府煙腸傳送門:

2020政府intern討論區（11）

置頂

齊齊有offer

你有未?成日見到你

ME冇

新po LM
有offer先定有民主先

Any JC placement update?

我冇呀

的的囝次次一入嚟就係話自己冇offer

Offer唔鍾意我

你重有下年啦

PCCW Solution 係咪已on board

Lm

祈求offer god賜個offer比我

想問下科銳國際有冇伏

係咪因為大家都搵到intern 所以冇唒人啦

冇intern

我返緊工都特登入嚟
成日見到A絲的囝64

想死

冇offer嘅我係得閒啲

係因為樓主開喺吹水台

大家過去4囝個post啦
佢開喺上班台